[PS4 pro club] D1 球會招翼 x 1 及GK x 1踢VPL S19 金盃淘汰賽及HKEFPCL

球隊因賽制問題缺席了上季HKVPL S18 賽事，今季已報名參加HKVPL S19 & HKEFPCL 電競聯賽 S2 賽事

長遠目標係挑戰傳統勁旅，故希望能吸納更多好波之人。

現招以下位置好手補強（翼x1、龍門x1），希望一齊夾好波。

踢法：理想係打造一支踢法上模仿巴塞或曼城的傳控球隊，故球隊希望球員有在隊友旁邊現位（形成三角形）幫波的意識，及中前場球員必須擁有高控球能力（有能力在極短時間內猜散強隊在比賽時的高壓迫搶，比人迫兩下就甩波or 傳球失誤便不了）
不是單純踢跑狗反擊/高q大棍燒味，目標係要踢出有球隊特色及技術的踢法。希望能邀到有共同理念及能力的選手一齊合作

每晚10點左右進行試腳。

如有意試腳，請add telegram

thanks

今晚9pm 有場，歡迎加tg 試腳

防中想試 lukkompany1992 psn